［落選素人不是condom］ 唔入黨就唔養你

區軒琴日先講邊個內鬥邊個就係鬼
但已有政黨想合力配票做區議會正副主席
素人本身已經冇政黨理，落選後如果想繼續做區就要入黨，唔入唔養當人condom，政黨以為今次贏係因為自己做得好，其實今次係贏在民意，素人自費落區幫你分散建制的資源頂住班拉票同鄉。
當選後就爭位上，素人無黨派就被孤立。我不割蓆，只係唏噓，佢地咁做同民建聯有咩分別。